美股準備破頂

今日升到，已經280點。下星期應該破頂

高手

即刻倒跌80點

高唔高追好 睇淡左幾個月佢一唔俾trump推上去

會唔會燈到轉燈